劉世良話唔好分區，全部港島。有冇人讚成？

劉世良話唔好分區，全部港島。有冇人讚成？

無
已經101 不如推post 等多啲人出黎

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

太遲

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

[十萬火急] 六區會師文宣條路線好撚鬼

算吧咁。。。希望大家會企出來。不推文回覆，拉

咪撚再post 個左膠d 野出黎啦

劉世良話你地啲警察個個都奶共狗鞋
遲啲一定會搬入中國
世世代代皆為支那人
有無人贊成？

其實之前肥佬黎個鬼佬幫手都講左有兩間美國主流電視台走左，因為冇一次大型遊行。